LMouCl Down (27,132)
LMouCl Up (27,132)
500
Tab
Tab
Tab
Tab
Enter
500
Tab
Tab
Enter
500
Enter
3000
LMouCl Down (320,60)
LMouCl Up (320,60)
LCtrl Down
A
LCtrl Up
10
@http://chat.shalove.net/PreMakeRoom?guid=ON&genre_key=imacha
Enter
3000
Tab
@風太
Tab
Tab
Home
PageDown
PageDown
PageDown
↑
Tab
Tab
Tab
Home
PageDown
PageDown
PageDown
PageDown
↓
Tab
@【ｽﾏﾎも歓迎/男尊女卑/雑猥談(非イメチャ)】男女平等が謳われる昨今、その風潮に何処か違和感を感じてしまう貴女。バカな男の乱暴な口調ではなく、ネチネチ、ねっとりM性を暴かれて飼われる…そんな在り方に興奮してしまう方、じっくりとお話してみませんか？
Tab
→
Enter